新垣結衣（250）世界終於安靜了 但是我卻仍然在這裡

-新post格式：
- 2樓入門攻略、投票區、綜藝
廣告、相集、Google drive綜合下載
- 3樓新劇/電影資訊

-頭post出齊先好留名 記得正皮

標題來源：

《Code Blue 3》電影版7月27上映

官網：
Twitter：
特報：
上映時間：2018年7月27日(日本)

出演：
山下智久、新垣結衣、戶田惠梨香、比嘉愛未
淺利陽介、有岡大貴、成田凌、新木優子
馬場富美加、安藤政信、椎名桔平
監督：西浦正記 脚本：安達奈緒子

主題曲：待補
劇情簡介：待補

結衣畫畫活動已經完滿結束 多謝各位巴絲打支持

新手上路主線攻略

Google Drive圖庫(整理：米羅、196)

周邊產品攻略
(官方月曆、CD、代言產品等等)

大量舊雜誌訪問(整理、收集：仙人巴)

B站Gakki綜藝連結

Gakki全廣告(Google Drive)

新垣結衣 高清CM 171連發

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
綜合下載寶庫(由星空巴提供)
隔離登pm Gmail比「星空下的緣份」巴打等批
無舊登ac擺係到睇運氣，請耐心等候
綜合下載寶庫2號(由米羅巴提供)
擺Email去，請耐心等候
[所有劇集、電影於星空寶庫]
常見問題：

巴絲打區：

重點連結：

Credit：華田

留名

新POST留名

新垣結衣我老婆

日本留名

用口水留名

結衣、好きだよ！

第一頁留名

1

呢排日本有熱浪 (特別西日本), 但係睇片仲見到山下智久著長袖
仲有D路人

10月

麒麟之翼？

我記錯過左00:40開始

無結衣，無損失

codeblue件jacket 要成79000yen

我估應該幾多人著去睇

amazon 見到movie件tee都好貴....
睇黎要放棄了

我見成10000yen 定原價係咁貴

原價4000 yen左右

貴咁多.....cls

老啦 飲完杯奶茶瞓唔著
之前都唔會咁

好彩結衣仲未瞓 陪緊我睇電視

好有人妻feel
因為係我老婆

已成熱搜款！小松菜奈、松岡茉優、新垣結衣大撞衫，你最喜歡哪一位？

新post留名
琴日考完試就病了

新人留名

請問各位巴絲有無
白石恵咁上下側面的相可以？share

謝謝各位

感謝咁多位痴線佬

即刻去官網尋寶

做得好

In Japan?!

係

朝早起身睇結衣

仲有埋新cm

部電視由朝播到晚都係結衣

今日vs嵐

人在日本真好，可以睇直播

結衣

Gakki

gakki

Gakki 心口

Codeblue另一個戰場 特別篇好似出左一集了

我都想同結衣落水

我成日同結衣戲水

今晚有vs 嵐？

早啲番去睇

btw今次竟然玩蒙太奇

【#新垣結衣】
いよいよ明日27日から『#劇場コード・ブルー🚁』が公開となります👏🏻
ぜひ劇場に足を運んでみてください！

そして、本日夜7時～放送『#VS嵐 夏休み3時間SP🍉』にコード・ブルーチームが出演します！
熱い熱い戦いを！お見逃しなく！
#コード・ブルー

6點先放工
睇唔到

電話睇

結衣心口浸水浸到漲曬

巴打好靚仔

真的嗎

巴打。。。？！

好似幾好食
左邊個到影到咁蒙點睇

竟然係GMO

Tom 巴要拎多啲恥力出黎用

剩係見到青山

等我奶返乾

奶番乾會縮水

準備睇啦

聽日上？

GMO真係好正

BTW, 個職員有得掂結衣對腳

食完肉壽司 趕得切返酒店睇last 15分鐘結衣

恭喜結衣復仇成功

疊cons? 上次codeblue3好似大勝

日本係聽日上呀腥些
香港未知

yes 同一隻game 復仇成功
我睇得最後呢隻game既三個字
前面未睇返

會唔會無架

Codeblue2個集幾難搵高清 抓柱比搞笑藝人老點左 扮嬲勁得意

有人講香港10月上.....

香港預計10月

一見到 主題曲係腦度響起 結果買左....

行過見有tomIca 賣既都無doctor heli

咁岩hmv見到 logon唔知有無呢

HMV賣幾錢

40 比想像中平

啱啱喺ig見到 正想post上嚟

又幾抵

整得幾好吖

柑巴

各位好耐無見

新人留名

朝早睇結衣

結衣終於大個女

ガッキー，大好きです！

買買買買到手軟

喺日本嘅巴打可以盡情買

翔北醫院套制服

Tee好似一早無哂
其實淘寶 amazon都買到

早兩日晏晝喺東京駅個富士電視台shop 到淨係有tee, 筆, 匙扣同file
但係最高巴話夜晚已經無晒

i mean 無晒tee

好誇張

筆同紅色證件帶都正既
不過tee正好多

我tee 反而無乜興趣
如果佢係寫白石恵 可能就會考慮下

套戲香港會唔會上

未知 但木子好似話有機會十月上

thx

會

10月先上 有d離譜

大把戲日本出埋碟香港先上

遲上好過唔上啦

唔知係咪去左最高巴講果間 唯一有結衣野賣既鋪頭
得返成萬yen 一張既雪肌精然洗頭水紙板

搵到cb劇場版小說本
好似明明地空井話有個唔應該出現既人係咩一回事

唔通加左價

係第2張馬場上面定下面果位???

見到呢個價真係投降

最高巴真係我偶像

後日到名古屋，落機後即刻去睇先

我諗住睇埋聽日個sp 先睇
可能星期一去睇

SP = 第一季SP？

堅勁

梗係唔係啦
聽晚7點定8點有個cb3 sp
雖然極大可能係主要講4個新人喺cb3 完左之後幾個月

岩岩見到新cm... 藤冴著婚紗

最高巴

想留名 點樣加密

我要啊 場刊同鎖匙扣
tg巴打ok?

再一次跪拜最高巴

__，講依D

Codeblue卡士真係有今生冇來世
巴打仲要見哂全部人就更加有今生冇來世

仲有無多d相睇下,商品又得,日本景點都可以

最高巴!!!!
恭喜你啊!!!
第三個啊!!!
好感動啊!!!

你又唔去

其實呢個動作代表咩?

止血鉗呀

cb 個止血鉗
サッテンスキー sa ten su ki (唔記得係咪咁樣拼？

SOR, 唔記得左

右下角FAN巴?

我可以死了

屌，我前排仲屌治療師不如去要左隻比我主動嘅教畜佢啦

唔好啊

羨慕

錢可以再搵
但團火無咗就未必搵得返
人大咗仍然能夠全力沉迷一個人一件事上面
咁樣本身已係一種幸福

好振撼！！！！！
我相信我地全post都會圓夢！！！！

Yankees 巴
排除萬難果種感覺真係好難忘

排除萬難

一陣要返工

又冇得睇9點半j2台做嘅逃恥

正皮留名

好耐無見

訓醒見到癡線佬成為連登第4人

Deer?

好耐冇見呀

可愛巴

九點半又要睇結衣

拖街塞巴

ガッキー最高巴

殘念巴

初めまして

狗仔係改左名既老屎忽來

狗仔係咩巴打？

一米狗六

失禮失禮

噪音巴呀

嘖巴

最近點啊 可愛巴

米羅巴
幾好，又A2變A3

失戀先識返黎搵結衣

已經失左兩個月lu
依家

心姐

可愛巴好耐冇見
心E又扮新人

失戀先搵結衣

冰仔 可愛巴

冰島巴

知錯了

老嘢

u too la

我都差唔多

係傷心完

係科大巴呀

a0 揮手

快d係日本識番個

不了，我已經有結衣

失戀先番黎搵結衣

渣架

人在東京JR 表示無風無雨
返緊酒店

玩幾多日返

考多新人

仲痴線過我嘅今日子巴呢？

搵到值直值了

幾錢

直直直

486羊

頭先quote 錯左
486羊

馬

邊到買？方唔方便入貨？

今日喺skytree 間tomica 到買
之前搵左幾間玩具鋪/tomica 都唔見
我睇下之後仲會唔會行過tomica / 有時間去返skytree 果頭啦
始終我同fd 一齊行

個sp 根本係回憶來
再剪返d 之前拍左無播既出來

有fd一齊去玩真好

咁都叫有新野呀

做咩笑我喎親巴

唔知有無結衣新片段

無播係bluray 個啲？

老屎忽

邊忽老

咪就係個屎忽老

無睇bluray 唔清楚
不過新片例如有灰谷攞左白石個名去開安眠藥比自己差d自殺死個高程

禾新人 今日第一次入post

屌耶星 睇sp 都要見到廚師佬

Code Blue 3(之後)都走唔甩。。。

播完
都算係咁

到底另一個戰場... 個戰場去撚左邊
ptsd 完第一次上直升機竟然無任何指導醫
我到底睇左d 乜

呢個sp 係咪唔計結衣1年1劇1sp 1電影 個quota 架

我諗到第二個意思喎

有冇人睇過半澤直樹? 好好睇真係

有

結衣，好きだよ！

lm

好多舊面孔

閒人巴

閒人巴
呢兩日咩事 咁多舊面孔

有興趣要

聽日到日本，如果真係唔識日文下去睇Code Blue會唔會好大鑊

會唔會睇到成場好迷惘

緊係有
Loop左幾次了

同 LH邊個好睇D

又有人去日本lu...
想去都冇時間

我就係好怕呢樣，但係有無人可以幫我解答下

幾個月前已經Plan左，過去一年做到HIHI咁款，終於可以去旅行散下心

LH有結衣係正嘅～
LH輕鬆啲搞笑feel
半澤就緊湊mood
鍾意半澤多啲

聽人講過睇左LH先,之後先睇半澤會成日出戲,一見到堺雅人就覺得會突然係到搞笑

個扣仲有冇得留名

係咪要揾下呢款case呢 結衣一如既往獨特嘅點 珍重嘅下巴相

個扣有興趣+1

剛睇完，我唔識日文都冇問題，絕對睇得明個大網。。

不劇透，極好睇，結衣勁多，勁靚

touch#dog [/member]

半澤不愧為近代最正嘅劇集
我空飛睇黎睇去都未睇完 , 但係半澤1個禮拜到就睇哂

我空飛仲卡係第8集
唔想咁快睇曬結衣d劇

睇埋空飛就長篇劇睇得七七八八
差啲05, 06年個D未睇

BTW, 辣妹真係頂唔順

點解頂唔順

辣妹都ok架喎

好睇係因為半澤嘅劇情 有D似TVB大時代果種 (金融+同死咗老豆報仇)

GAL

真係要賣

留埋啦

辣妹好睇

個劇情同個主演
好難先睇到2集

又冇乜結衣

賣乜？

回錯post

係疤區留緊言

好啦，巴打你講到咁我夜啲去睇啦

（啱啱落機）

咁同龍櫻比呢

淨係睇過ng片

龍櫻好睇D喎
好快睇完

阿部寬

等我追完空飛同smile就睇下先

終於忙完論文畢業鳥，放假當然要上水

又要準備搵工了

有名你叫

突然又改名

搵到工之後再改

你又要

佢有冇ig

準備入場，希望唔會完全睇唔明啦

有冇買周邊

得場刊有貨

喺銅鑼灣hmv買到了>>>謝謝報料> 仲有八折

追完post
見倒有幾個老屎忽上左水
你地好

有冇結衣d作品

無> 根本唔見hmv有乒乓情人夢賣

竟然見到happy together日文版 > 撞鬼

CD

第二張個加拿大

第二張係影四大網站 > 諗多咗啦你

原來遊客都有得買學生飛

買偽毒嘅野都笑住買

唔撚係掛.jpg

平幾多?

啱啱睇完，講下感受先

1. 自己完全唔識日文，但係，如果你係睇熟哂咁多季CB的話，應該大約明三成左右。
2. 建議大家入場前要記住編劇係安達條仆街，總之唔好俾太多期望（心水清嘅巴打應該估到咩事）
3. 如果入場只係想睇結衣係OK，因為結衣戲份確實係唔少

平300yen
1800 -> 1500

我就咁買都只係1300

咁你俾幾多分 ，新人同舊人佔幾多戲份？

睇你個起步點係乜啦

如果你係想睇返CB 1 SP個級數，咁可能真係唔合格；如果你都知安達係垃圾，咁應該有6/10嘅，因為有啲驚喜位係俾到我嘅。

咁點都係舊人佔得比較多

你係咪睇夜場咋
日本應該全國正價飛都係1800

可能係，我睇9點

我捉埋個fd 去睇
攞左3600yen 比佢果陣
個staff 問我地係咪學生
我話我地係大學生 不過亦都係遊客
個staff 就叫我地比學生證佢望下
之後就收左大學生價錢

成個對話係我成個旅程講得最長最多日文既一次

開箱

睇完逃恥之後睇咩好

第一版新手上路主線有推薦邊d劇

冇留意添
打算睇LH

LH好呀, 又好笑又可以認真

淨係睇咗逃恥同LH 未諗到下套睇咩好

睇今日子

一萬個讚

依期睇Code Blue 先岩喎

睇LH

都可以,不過有成30集追

code blue 正傳得22集

仲有3集呢

計埋cb1 sp 頂多 多一集
cb3 集集都係黑歷屎

CB3得頭最後一集頭40分鐘係有質素外，其他都⋯⋯

CB3得 第1集 同 最後1集 叫Ok啦~
鋼琴女同 整壞曬成套劇

老實講，第一集只係算勉強收貨，後面真係慘不忍目。

都係個句，我要斬死安達呢個仆街

2集都係用黎發揮山P主角光環

睇完了
我宣佈劇場版結衣係主演
成個劇本果然好有安達風格
不過都有dd 驚喜
上半part 我比 4/10
下半part 我比 7/10 啦
不過點解連無乜可能出現果個都有提過 點解就無⚫️架

開頭2季用嫲嫲
第3季用鋼琴女

藍字個段完全講中我嘅感受

唔只⚫️, 劇場版最尾果到都唔搵返d 舊上司/ 機師返來客串下

啱啱先睇完mix

想睇結衣一定大滿足

變番CB2既份量

係外資企業做的多滿子

白石笑得好溫柔

幾好睇

咁多季片尾邊個最好睇

呢個唔係問題來
答案得一個

S3 鋼琴女係變到講藍澤變得有人情味
明明S2中間已經變到比較有人情味既醫生 ep5陪小妹妹傾計
結果S3一開波變返無情醫生 再變多次.....

情況好似mary jane 由s1,2 係女人 s3 安達將佢再變性做返男人
白石 s2 經歷過既、進步既野 去到s3 又好似有dd實栗上身、唔知做乜咁

其實第三季個片尾OK 吖，呢啲無劇本嘅嘢係唔差

其實我覆果陣喺街
無load d 圖 以為係講5人組邊台最好睇

你都岩
答案只得一個
有結衣就好睇

【新垣結衣】
『痛快TV スカッとジャパン』にコード・ブルーチームで出演中☺️
今夜は2時間スペシャルです！
#劇場版コード・ブルー #山下智久 #新垣結衣 #戸田恵梨香 #比嘉愛未 #浅利陽介

其實code blue宜家有幾多綜藝

岩呀

8月1日右有一個

有心醬近照

係咪養左10年有多?

點解咁多負皮

心醬

噪仔幾時開番台

生肉 痛快TV

無記錯應該有

同coco邊個耐d

有冇圖些牙
喺街睇唔倒片

心醬啊，結衣初頭話未有能力養狗，同埋心醬比較易打理
coco係之後加入

有街出

好似smile之後養

越睇越覺得可愛
兩個都係

另一個戰場Special 6 得實習生係有劇情 gakki toda佢地個d cut 正傳片段既

結衣好痴身 想問有咩解決辦法 雖然痴身有時都幾開心

係咪睇完唔知睇左d 乜咁呢

心醬好似肥咗咁多咁

即刻上返去負皮

心醬肥左

肥嘟嘟

Coco死既話結衣會唔會退出幕前

雖然得實習生故事 不過好睇過s3 ep2-9啦

這算是補救措施嗎

係咪因為全部都係講救人,CUT曬D多餘野

咁都收負皮（笑）

因為你問呢個問題真係唔經大腦

救人？邊到救
連個戰場都唔知喺邊

咁講左D咩

如果係香港呢班低B醫生 係醫院嘅表現 一定畀人 (培訓不足)

有無COCO醬

睇返season1 ep1 佢地真係無老過......

其實sp6 講返正傳入面無交代既細位 好似灰谷攞左白石id做衰野咁 好似得呢集sp係接劇場版

其他sp1-5得個10mins 無聊咪睇

Lm

又 又喺度呃負評

係呃正評

好耐無見過呢d 圖

等我搵返個留名系統先

唔用我字自私 FF 抵負評

都係搵 我 圖庫改

唔知仲有冇人記得

留名系統 V.唔知幾多luuu

結衣禱文

我們在日本的新垣結衣：
願巴打都尊妳的名為結衣BB。
願你的劇降臨，洗脫巴打們的空虛；
願妳的Coco醬抱著你，
如同心醬困在籠內。
我們日用的軍糧，今日子賜給我們。
免負評佬的債，如同巴打免了binc的債。
不叫我們遇見巨乳；救我們脫離打J。
因為美麗、可愛、純真，全是妳的，直到永遠。
笛笛該！

結衣信經

我信結衣，全能的Gakki，創造奇蹟的女神。我信我嘅新垣結衣，實栗、今日子、真知子的創造主；因着巴打們的召喚，代替姐姐進身寫真界，繼而進入娛樂圈；無懼抺黑；就算受盡壓力；也能克服過來；之後越發出眾，坐在91屆日劇奧斯卡的寶座上；將來必有神劇降臨，滋潤巴打們的心靈。我信結衣；日劇的女神；我信小梅，稻葉，白石，梅村光，小花；潔淨心靈，罪得赦免，並且戒丁。笛笛該！

十戒

第一戒：心中不可有結衣以外的偶像，也 不可侍奉他們
第二戒：不可獨佔，大家要互相分享
第三戒：火曜日為擁抱日
第四戒：每日都要飲十六茶
第五戒：每日最少一粒Meltykiss
第六戒：不可以遊車河
第七戒：每日都要睇結衣啲劇
第八戒：不可妄稱為結衣老公
第九戒：每日要跪拜結衣POSTER
第十戒：起身，進食，訓覺前要讀一次結衣禱文

茶瓶——寄結衣

我從不肯妄棄十六茶空瓶，
總是留着--留着，
將一張張寫滿對妳思念的紙放進瓶內，
從香港抛去日本海裏。
有的被天風吹卷到痴線佬的家𥚃，
有的被洗頭艇撞倒，沉到海底裏。
我仍是不灰心的每天的拋着，
總希望有一隻瓶能漂到我要它到的地方去。
結衣，倘若妳夢中看見一瓶瓶塞著紙條的十六茶，
不要驚訝它無端入夢。
這是妳至愛的巴打含着淚做的，
為為什麼不是日本人或COCO醬而啜泣，
萬水千山，求它載着巴打們的愛和不甘漂去。

結衣BB生日快樂

結衣bb, 仲記得我地好細個已經相識，每次妳生日或者我生日我哋都會買生日蛋糕送俾對方 而且我哋都會靜靜雞準備一份禮物送俾對方

我仲記得有一次，好似係我哋11歲嘅時候。我知道妳好鍾意小動物，但係我哋爹哋媽咪又唔比養，於是我送咗一隻狗狗毛公仔俾你 就算到咗而家我仲歷歷在目記得好清楚當你見到隻毛公仔嗰陣時燦爛又可愛嘅笑容。你話你將來大個左一定會養狗仔，於是我哋就喺度商量第時你養隻狗叫咩名 Coco, coco, 你個名就係咁黎架啦

就算到咗而家，妳係日本發展得如火如荼，或許已經冇乜心機記住我。但我想同妳講，就算發生咩事我都會支持你 最後祝你生日快樂
我哋將來一定可以在次一齊生活嘅

點會唔記得

禱文再現

巴打

禱文

有幾多人做到曬

邊到有MELTYKISS買
之前淨係冬天先見到

Me

呢排係大懷念日？
好耐無見過結衣禱文同十戒
仲記得以前d 痴線佬要罰抄

因為冬天先出

即係無人做得曬

點會冬天先有
零食物語大把 冇咪MAMAZON 一箱咁買

嚇親

一田

應該冇
雖然係我同今日子巴寫
我破左都唔知幾多次

我有抄

筆巴

原來係大佬寫既
洗唔洗再update下十戒

破邊條先

似遊左車河

變左A2就開始遊啦

差唔多全部破哂

最高巴去埋大阪

隻貓好型

但我朋友話佢應該有眼病，所以不停流眼水同有眼屎

好慘

Where?

結衣 + 野木亞紀子 = 無敵

最重要的是誰是「小男孩」 ?

我

新劇

除了新垣結衣擔任女主角之外，該劇還邀請了小鮮肉演員松田龍平和憑藉《大叔的愛》人氣高漲的演員田中圭共同出演

小男孩

套劇都係父女七日變嘅原作者嚟喎

大姐姐與小男孩

咁結衣咪叫川村晶子

晶子

套小說講咩

松田龍平都小鮮肉？大過結衣幾年喎

係咪又係女神追毒撚橋段

會唔會以為睇緊戀愛部屋

姐弟戀
女主角年齡setting係37 男嘅23

但另外兩個演員仲大年紀

有啲奇怪 套劇叫年下の男の子 但野木wiki嗰度英文翻譯係radical hospital
肯定本小說係唔關醫院事喎

放假悶到重刷

重刷左cb1,2

白石腥些擔正

二次創作？

準備返香港了

田中圭是「小男孩」?!!!

羽化登仙

仆街我7號就走
睇下點搵到飛先，有飛我點都留多幾日

去咁少日

1 week holiday

升左有冇多AL

一年24日AL，之前仲淨5日儲起左

原本18日

真。高層 我最多加埋21日就要清

全部都成功人士

以前我地要年年清，hr地震左之後話可以儲5年

擺到一枱都係結衣嘅野，為結衣而努力！！！！

5年
做咩會換左hr

儲5個年度，咁會唔會易理解啲
hr班大姑比人反 而家入黎果班好後生

上位發達全因結衣

以前我公司可以儲N日(曾儲28日)，hr地震左之後要年年清

儲夠成個月唔返工

阿頭記得去台場
有2本結衣寫真買

獨佔

收到

頂 咁前排結衣咪姐係拍劇而唔係放假

又拍劇又咁多廣告,咪無休過息

可能未開拍
唔係話出街前兩個月先開始拍咩？
而且會三個月內拍完

走之前仲可以去睇白石醫生的戲服

結衣著過既戲服

十月播的話，即係差唔多會拍

有無睇01年篇報導

過幾日落大阪，正呀喂

不過一個星期後要走，趕唔到謝票場啦（而且無最高巴咁多錢⋯⋯）

邊篇先？

其實係我手腳慢，唔夠人快先要捱貴飛。

諗下點完成隻戰神渣古先...

快啲嘅話會大約幾錢

曾經有幾張3萬左右，再有幾張10萬內，不過唔知今次會平啲定貴啲

兩皇一后

幾時開班教各位巴打畫Gakki

求開台教學

聽日去台場

今日懶懶閒左一日

台場d 寫真喺果個joyxxxx 唔識串既室內遊樂場果邊商場既書店入面

【女神的心跳】想聽新垣結衣的心跳聲？來看看她的神奇歷險

新垣結衣終於肯拍新劇集 男主角並非只得「春田田」一人

有無買code blue 週邊？

結衣同田中圭拍劇

27號果朝早5人組生出演果陣有以前CB回顧
3:38 回顧黑田
5:26 5人組向十年前自己既角色講野
6:09 四眼扮黑田口吻同十年前既藤川講野

睇左d劇場版cb既影評 好似反應麻麻
雖然身為cb fans都係要睇

其實真係講得幾好
猶其BBQ 結婚大結局，離地到無朋友。大型災難又得兩三個場面 ,

最高巴有無去埋個個THE ODAIBA睇cb場景同道具?

無
趕唔切，我27/7睇完cb 就離開左東京

無得探Shiraishi班

成篇文得一個中心思想都唔敢寫出黎：就係安達正仆街

幾兩日去大阪有得睇佢件制服

其實劇本都係決定用安達個仆街果一刻就已經無特別大既期望
利申：岩岩訓醒未睇篇文 唔知以下既野篇文有無提過
電影用既技倆同第3季無分別
前半part 格硬用疾病配愛情線
後半part 又搞多單主角出事
根本同cb3 既垃圾鋪排差唔多
仲有本身個預告話接連發生2單嚴重意外
屌你 空港果part 純粹用來比山p 出場
後半part 除左藍澤同白石之外 其他成員都唔知做緊乜
之前我話比得相對高分 純粹係結衣多戲份
不過都係睇唔出白石作為leader 應該要做到既野

有個fd 唔識日文陪我睇 佢問我主角係咪結衣
話藍澤除左出場同出事之外 好似無乜戲份咁

篇文都係講某位角色出了意外 都未講邊個 咁快爆出黎

見大家深藍字 + 有份討論既都係已經睇左既人 就直接講左
岩岩睇完篇文
『但最大缺陷是支線本身「沒存在必要」』
呢句好中
成個cb3 + 電影版既鋪排都係咁
相比起cb1,2 每個故事都會帶出到d 意思/ 影響5人 片佢地成長
cb3 開始完全都係為做而做
完全諗唔到有咩意思比到主角/觀眾，甚至作為伏線都係失敗

cb s3 完全感受唔到實習生既成長 做唔到咩大事 要去到sp1-6先好似想講佢地點轉變
s3比我既感覺就係藍澤一出就輕鬆carry成件事 完 主角光環屈哂
同埋集中哂係患者集中哂係幾個度 比好多戲佢地但唔知為咩

做乜唔藍字

輕輕一推

今朝未訓醒唔記得左轉藍字
不過都唔算劇透姐我諗

咁搞法到香港上映時
冇睇開日劇的觀眾
或對某個影星有特別感情的
而係因人工島題材而入戲院的
對日本編劇手法有壞印象
俾 搞彎曬

台灣好似9月上 會唔會去台灣睇抵d

咁不如等香港上先睇

唔知會唔會來港宣傳呢?

上次山P黎香港係宣傳D咩

上次即係幾時
淨係記得之前山p 去左上海宣傳套蝗戲

長澤嚟咗香港 結衣幾時嚟？

唔係好記得
好多年前見TVB訪問過

除非新劇有香港場景

鍾意新垣結衣嘅唔該入一入嚟（13）

Post 定先

toda前年宣傳死筆就有黎香港

J2 09:30AM
僱傭妻子#9

Where

Where >>> 長澤???

04-08-2018我愛長澤正美

終於今個禮拜六可以放到假

一星期27億好似幾勁

侵侵

依家仲有4d睇

路過見到

黎旅行都得掛

遊巴

張poster對眼好水汪汪

又買左玩具

幫遊巴遊車河

THIS

IS

Great

香港有咩好玩 不如係屋企訓覺算

外國人唔係咁諗嫁

本地人緊係覺得無野好玩啦

原來侵仲有mon po

單眼皮gakki

都係咁靚

世界第一

昨日去左，連今日子嘅介紹都無，不過就有以下呢樣（其實昨日已經貼左出黎）

大約講d咩

J2 播緊結衣
重刷

介紹左其他漫畫人物，仲有介紹西尾維新嘅每日工作係點，佢可以一個月有差唔多一半時間係去左旅行，但去旅行都會照做野

攞靈感

過千次未

微星 GTX1050TI 4GB GDDR5 [支援Low Profile] 雙風扇顯示卡 [MS-DCN-GTX1050TI-4GT-LP] HK$ 1600

技嘉 GTX1070 Mini ITX OC 8GB GDDR5 顯示卡 (GV-N1070IXOC-8GD) HK$ 3650

微星 GTX1070Ti GAMING 8GB GDDR5 雙風扇顯示卡 (DI-N107TG8) HK$ 4200

唔該哂Tom巴

唔一步到位遲下又要買過

10年後再買過

打算一步到位可參考以上的圖片

不打算一步到位就先睇display card 價位

感謝各位巴打先

終於到我啦

我之前剩係去左富士電視台個cb 展

巴打你呢個展正好多啦，最衰今年去唔到東京

好想要佢個個證件套，但無哂貨，上網啲人開天價咁搶錢，等遲啲返左貨先再算

件tee先天價

貴一倍姐？

4000幾yen amazon jp賣到22000yen....

去y 拍啦， amazon 大部份二手嘢都會再貴多啲

日劇通常係播前一個月開機，第一集出街時最多只得三四集係拍好剪好
會計到啱啱好一，通常最後一集出街前幾日先會拍完剎科

所以可以因應角色人氣，去修改之後嘅劇本

都唔平 算啦

買完十年唔換機

從沒出過1060ti 只有1060

1060只有3G 5G 6G版

喺心齋橋附近見到

東京果頭都成日望上天就見到好多結衣

感謝巴打

新垣結衣，世界第1位

錯過左

唔知香港會唔會有cb cover既hanabi CD賣呢

印象中無出過啲咁嘅碟 同埋hanabi 咁舊 應該唔會再出新碟

劇場版有出一隻

有cb版hanabi 新碟一定狗衝

我見最高巴 cb戰利品有隻疑似劇場版原聲碟

我係大阪有間戲院有賣，但無買到

到底佢係單眼皮定雙眼皮

白頭佬

由post 1 追到250 發覺你地班教徒愈來愈痴線

我最正常

係愈來愈愛結衣

係無主題曲

跑呀跑呀跑呀跑

黎左香港

我地香港都有支白頭筆

等緊白頭筆再開24x7 戀空

結衣、すきだよ！

原來我已經獨佔７小時

無打獨佔唔係獨佔

唔好以為自己係最後一個留言就係獨佔

好想 加拿大